298$買撚左部APPLE MACBOOK

屌你老母，好撚抵呀

298$ 加多個0 都買唔撚到原價最新款MACBOOK

問題係人地唔撚出貨比你呀戇鳩仔

哦

嘩得你衝出黎跑手都未衝